［歡樂post］日本第一大笑治癒系女星 戶田惠梨香(5)

為咗唔開post可以去到幾盡

堅持左兩日唔回POST

《CODE BLUE 3》新增大量演員，過去絕大部分角色都有參與，當中只有第一輯當教官黑田的柳葉敏郎失蹤，只在對白中提及他，因為他的存在感強大，很多觀眾都希望他回歸演出，但原來他不參演原因很可能在戶田惠梨香身上。

有電視雜誌關係者表示，戶田過去曾在一個喝酒的場合和淺利陽介及一名「前輩藝人」一起，席上該前輩一直邊向淺利說教一邊敲他的頭，戶田看不過眼，直說「這樣敲著頭說教的人實在是最差勁，我要回去了！」，旁邊的人試著打圓場，但戶田說「我已經忍受了約30分鐘」拒絕留下。

過去曾和戶田及淺利共演的前輩演員，加上眾所周知酒後會亂來的，最大可能性就是柳葉敏郎。他曾在與和田現子喝東西的時候，借醉擅自開了一支價值100萬円的葡萄酒。曾醉酒鬧事的市川海老藏也說過柳葉敏郎「酒品比我更差」。此外塚本高史、勝村政信也曾在酒局中被柳葉說教，柳葉更多次掐着塚本的大腿內側。

因為以上情況，今次《CODE BLUE 3》沒有柳葉參演，很大可能是戶田的一方下了「有他無我」的指令，因為戶田是重要的角色，所以富士決定繼續讓黑田消失。然而為了收視，富士會否將來改變想法？

新聞源自：日刊サイゾー

雖然應該old news 但toda好勇

新po留名

其實梨一直都係勇，剪排仲話佢個妹好像係醫療人員，個妹睇到CB3有啲醫療場面覺得流，係人都睇到嘅事實得佢夠薑講

我都有睇單新聞
佢細妹係護士

新Po LM

竟然係侵開po

等咗兩日都冇人開

推

hi

而家

而家唔好笑咁勁都ok既
電影活動d造型都唔差呀

正到
見到佢笑就開心

係 好正
係得罪髮型師

Higa P都得罪左髮型師

佢肥咗

係
比嘉個髮型真係好柒

好彩比嘉顏值高

Lancôme 新cm

普通話嚟嘅喂

靚到

呢張Q到咁都冇人PO過？

好似係台灣版廣告

前幾日冇人開po搞到唔記得咗

SPEC幾正

係 好多畫面值得cap
可惜個故事後期膠化咗

做古靈精怪做得好好

spec零入面啲造型先正 故事又好睇
必睇
後面嗰幾集就不了

一十一既能力好正

keep住露額造型係咩玩法

自信

又係嘅
露額造型真係靚女先carry得起

呢個陣容不得了...
btw山p呢

肖像權人士如常缺席

J家係咁麻煩
不過劇場cb算多合照出到樣

好靚

氣質

咩角度都咁靚

啲燈想點

戶田影相好似完全唔講究燈光
Btw佢對手真係好瘦

啲相又唔係佢影

戶田影相 = 入左鏡咪得囉

究竟戶田同成田關係係點
我見微博d人好激動咁討論緊

唔係掛

好耐啦啵...仲傳過散埋

codeblue3後已經好似話熱戀中

唔係炒車之後就散左咩

係 好似話成田好廢 出事就9縮

大6微博果班話佢地睇到有張成田搭住戶田膊頭比較親密的相
但好似得佢地先有咁的相, 睇twitter, ig完全冇見佢地講的相/新聞

唔知張相係咪近期

電影宣傳已經0交流

如果係近期, 都明點解咁大打擊嘅
......解釋到呢年突然肥左又靚左

係呢張相呀
我開頭都以為散左
但係見到好多人都話有新相同埋好激動咁討論 就驚驚地

其實我到依家都搵唔到張新相

呢張相呀? 有相同舊相出過咩?

再睇左陣開始估到佢地睇到咩, 應該睇到成田IG出左張咁的相
跟住話佢IG刪走晒所有相, 事實真係冇晒, 所以佢地先話係近期
即係上次新聞之後一係發展左到依家未斷, 一係上次否認係講大話(呢張大打擊D)

開始估戶田生日正日應該會有大新聞, 諗起都好低落, 上年先開始鍾意佢

戶田D仔好似大部份都係
睇慣哂

微博d人都係咁講

但係始終佢都30 真心想佢搵左好男人
唔明點解佢識揀朋友但係唔識揀男人

好多仔紅左就變 eg.綾野剛 仲要唔靚仔

綾野剛好似冇變過, 一路都講佢係仆街

佢真係堅樣衰, 散左之後越來越紅, 吹漲

有佢的劇一定唔會睇

唔知點解第一眼見到佢已經覺得佢好面目可憎 結衣套飛翔公關室
戶田

一直覺得佢個樣好似狐狸
好奸

I
吊 好似係呢張

今朝睇到啦
但唔明點解係twitter好似冇人提/loop咁, 又冇news出, 定係我個twitter係平行時空

好似係得一個Twitter account有

其實我張相都係上ig 跟班日本妹搵先搵到

一提綾x剛我就扯火啦

d後生model真係唔岩toda....成田都係想上位姐

梨你可唔可以正正經經搵個真係似照顧到你嘅男人

開始擔心佢係生日果日會宣佈同呢條友結婚

成田0呢d一定未玩夠啦 nonono咁多女
我寧願當麻瀨文一齊好過 可惜散左

Nonono d女唔旺夫
但係toda旺夫嘛

其實我都好驚8/17會公布婚訊

話有嘢宣布

定官方宣布交往中

冇講有野宣佈, 係凝住d事好似好橋咁姐

1. 無端端有合照流出, 但新聞偏偏咁靜
2. 成田ig delete晒所有相
3. 今年30歲生日
4. 剛剛前男友結婚

好似生日正日有大野爆咁, 如果爆一係結婚, 一係有埋再結

成田ig好似好早無咩相
勝地涼好似係前前男友

正日就會知 平常心啦

新相
不過全部都好低清

咩事 炒咗個攝影師啦

戶田近排有無新劇？

10月有

你個名

特登ga ching

戶田生日快樂

死啦 日本到左17號成個鐘 唔記得左

趁未有咩news, 先留定

toda, happy birthday!

p.s. 希望唔好出d 咩料刺激大家

早日搵返個好男人 唔好搵口靚仔

生日快樂，快啲蒲頭啦

老女人生日快樂！

我梨生日快樂

成熟

露額形象

點解toda淨係上過一次007

我都諗起第一張相
驚驚地

好似上過兩次
之前宣傳dig&police 都好似有上過

唔通冇人翻譯 未睇過

有人譯左

原來睇過

係咪有個燒肉後生仔個集

唔係
呢集係泰國人個集
好似係2011年上

燒肉後生仔好好笑

原來新劇有松岡昌宏

痴線嘅咩生日流流黑白

正呀喂

香港幾時先上CB呀等到枯乾

其實會唔會上

台灣9月尾上 香港就.......

香港提過下會之後就無左件事...

有傳10月

傅結婚 唔係呀

同之前果幾個都傳話結婚，好似係

之前果2個都仲有機 成田0肯定唔會咁後生放棄個森林

其實我覺得成田凌同戶田拍拖都係想試下俾大姐姐carry既感覺

希望唔會真係結婚啦

唔係生日出新聞已經好感動啦, 其他就選擇性失明算了
底線係唔好有左結囉

應該唔會啩屋企咁嚴

戶尸ig story 會唔會笑得太犀利

會

痴線 笑到臉都紅曬 缺氧咁款

睇佢笑睇到自己都笑埋一份
雖然我唔知個filter有咩咁好笑

佢啲笑點真係
有Toda呢啲女仔做FD一定好正

最後個句

兩個都好正

衝去沖縄

Death note個陣已經唔係靚女啦 賣小惡魔造型啫

兩個對腳都好正

睇戶田比嘉竟然係睇腳

樣都正
不過我一直都好鐘意佢兩個對腳
好幼

太幼唔好睇 比嘉對腳

上微博見到
原來戶田對鞋好L貴

要成9k

人哋有錢
或者係贊助

正過出奇蛋

一般 p得太勁

希望唔好又變爛劇

又 咩意思

Toda近年拍果d爛劇多
得reverse同cb3係好d(其實cb3都唔算非常好)

reverse算唔算爛尾

係
真心唔明佢點揀劇本

雖然佢近年多爛劇 但係我都一樣會照睇

reverse係最尾果集放電視夾硬加，尾二果集就係書真正結局

好靚女呀

個人認為最靚呢兩張

好過reverse嗰陣

靚女左

走啦弱智

呢本係實體版？

電子版

咩事

第一眼睇以為係蠟像

屌p到第一眼我以為係大陸套小美好

套劇條橋好似曾相識，好似某套韓劇

呢啲劇情一早拍到爛啦

P到我第一眼睇以為戶田有雙下巴

有無人有香香跳舞果段片
Youtube 搵唔返

跳咩舞 香香

spec?

我張圖第四格果

邊度買到呢本？

定係海膽煎餅

之前去微博睇到 本野好似叫美的 同埋好似凈係得一張戶田既相

圖2有聲

戶田睇落仲老過比嘉

有張係左toda 右架純 個男主做左咩好事

個男主真係人生勝利組

好提子 佢拍過咩完全無印像

Boss 之後
戶田好撚樣衰

55

樣衰唔鐘意入PO做咩, 出返去啦

成日有啲唔識尊重人既柒頭

發生咩事

好在之前啲相都有save起

虛驚一場

嚇洗

笑死

第一張條友會唔會癡得太埋

食波餅

大波少少真係俾佢食晒

好彩我梨冇波

正解

梨個背脊真係好靚

反轉入面呢個髮型好靚

真

剪左頭髮可愛到痴左線

短髪有啲似美知留

Anger 好可愛
之前覺得戶田長髮靚d 但係依家改觀左

依家個樣肥翻啲似波奈江

Same
一直係長髮派但依家

視覺上高過棵樹

吱吱噚好可愛

Google左
係呀
有無人有呀
Up返上YouTube 丫

岩岩搵到 700視頻有

原來toda大戀愛宣番有同男主角上人類觀察
等中字

有一幕係toda餵個普通男仔食野
好羨慕

搭台已爽死了

有字幕了
原來室毅份人好好笑

好似喜劇底

以前toda同藤原龍也人類觀察去平民屋企待機

金麥新CM

呢個太好笑

11/8

本身傳10月尾 gakki山p fansclub優先場就10月25
再遲dvd都出可出埋啦

終於有啦

ching點解周圍都見到你

因為你周圍都去

咁你都係啦

冇你咁廁
我去兩三個狗竇 你去十幾個

我都係兩三個

邊兩三個

唔關你事

不用分那麼細

馬場佢神推

侵侵大台

棄咗馬場好耐

咁家陣係邊個

關你咩事

每日兩三個

好靚
但係第二張睇左一陣都唔肯定係咪戶田黎

底面唔同定還是兩款封面

喂，呢位人兄個膊頭唔該拎出少少

室毅真係人生贏家

短髮既戶田愈睇愈靚

終於講IG點解刪除所有post

室毅做搞笑角色真係一流
勇者義彥 瘋狂假面 銀魂 齊木 最近我是大哥大個長髮老師

佢+佐藤二朗+福田雄一真係冇得輸

好似幾好食咁

好可愛

高巴做咩開始關注埋戶田

我等節目下半節係長澤做嘉賓

同埋有睇大戀愛

好睇？

睇左第一集都ok

不了 冇心機睇

好得意
好似小朋友

美列布

究竟點先可以笑成咁

ig直播

搞咩

Spec

J2而家播緊大戀愛

竟然買呢套?

我一轉台見到都呆一呆
今日播第一集

無發現

户田綜藝仲有無

呢部劇啲人物價值觀真係好怪

Agger 愈睇愈唔明大石靜想點

女神著買餸衫都係咁正

連続テレビ小説【スカーレット】

ヒロインは戸田恵梨香さん。
朝ドラ101作目は究極の働き女子！
焼き物の里・信楽(しがらき)の女性陶芸家が主人公。
モノを作り出す情熱と喜びを糧に、失敗や挫折にめげず生きていきます。

放送は2019年9月30日から。ご期待ください！

晨間劇